# Developper 
$A(B-C) = AB-AC$

$(A+B)(D+C) = A*D+A*C+B*D+B*C$


$(a+b)^2 = a^2 + 2ab + b^2$

$(a-b)^2 = a^2 - 2ab + b^2$

$(a+b)(a-b) = a^2 - b^2$

**le terme constant est le terme qui n'a pas de x**

**pour obtenir le terme du plus haut degrès on peut additionner les termes en x**

---

Développer l'expression suivante afin de déterminer le coefficient du terme de plus haut degré en f :  
$G(f) = (2f + 3) (4f^2 + 7f - 3)(3 - 8f)(5f - 5)$  
$(2f + 3)$: degre 1  
$(4f^2 + 7f - 3)$: degre 2  
$(3 - 8f)$: degre 1  
$(5f - 5)$: degre 1  
donc $1 + 2 + 1 + 1 = f^5$  
donc $(2f) * (4f^2) * (-8f) * (5f) = -320f^5$


Sur votre feuille, développer l'expression suivante afin de déterminer le coefficient du terme en U2 :  
$f(U) = 3(aU + 2)(-2U + 5) - b U2$  
Coefficient du terme en U^2: $(-6a - b)$  

35cos
-2cos(x)